首爾有咩餐廳適合情侶去？

黎緊女朋友生日去首爾，請問有咩餐廳好介紹？

好多喎，你想食咩菜？ 幾錢到

西餐，$2000樓下